［突發］用公司wifi上到連仔！

唔知點解得左

我不嬲都得 不過唔會

哦係咩